政府譴責平安夜暴力及破壞行為

政府譴責平安夜暴力及破壞行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（十二月二十四日）嚴厲譴責蒙面暴徒於平安夜晚上在港九新界多區，包括尖沙咀、旺角、沙田和元朗等多個地點非法集結。

政府發言人説，暴徒破壞交通燈、設傘陣、堵路、破壞商場店舖、縱火，甚至衝擊警務人員。這些行為嚴重擾亂社會秩序，影響市民歡度佳節，破壞節日氣氛，實在令人憤慨。

在尖沙咀區，有人揮動港獨旗幟。發言人表示，提倡香港獨立不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位、不符合香港社會的整體和長遠利益，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。

發言人續說，面對暴徒行為，警方為保護市民安全，必須嚴正果斷執法，拘捕違法人士。

完
2019年12月24日（星期二）
香港時間23時57分

noted

已經分唔到係真定作
真係係人都寫到

講緊班武裝份子？

閲

套落黑警到都幾match

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

Ok

哦

比藍絲打飛機

重點係港獨

閱

示威者發言人説，蒙面警甴暴徒在多區出現、施放水炮、施放催淚彈、挑釁市民，甚至喬裝示威者製造混亂，這些行為嚴重擾亂社會秩序，影響市民歡度佳節，破壞節日氣氛，實在令人憤慨。

負皮，上一頁，完。

政府終於譴責香港警察

死黑警又搞事

設傘陣都譴責喎今次，有創意。

出多d

這些仆街冚家散行為嚴重擾亂社會秩序，影響市民歡度佳節，破壞節日氣氛，實在令人憤慨。

Noted

班新聞主任真係好做，copy and paste 就收幾萬人工

一睇到個topic即刻知道講緊咩人

在尖沙咀區，有人揮動港獨旗幟。發言人表示，提倡香港獨立不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位、不符合香港社會的整體和長遠利益，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。

即係承認港獨冇違法啦

幾時連設傘陣，堵路都變咗暴徒？
依家啲暴徒門檻咁低嘅

天台放tg

示威者發言續說，面對蒙面警甴暴徒行為，示威者為保護市民安全，必須嚴正果斷阻止暴徒罔顧法紀的行為，以最低武力將暴徒驅散。

咁都要花一段講港獨

講比大陸人聽囉, 刺激佢地民族主義情緒囉

譴責 is coming to town

商家佬就真係憤慨啦 平安夜班黑警搞到油尖旺戰場咁

盲既都知邊個掃大家興

是但啦 雖然呢編野好耐冇見

Copy and paste 再改日期時間地點炸

推上國際
軍政府於平安夜發動恐襲
嚴重危害市民性命安全和破壞社會秩序

香港獨立 唯一出路

K

所以我地都會繼續抗爭
完

可能ai自動寫

實在令人憤慨

啱呀 我見到黑社會亂咁打人

頭先尖沙咀班狗唔係話有人擲漆彈
做咩新聞稿唔講
係唔係臥低狗唔記得左做

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

政府發言人仲神秘過有關部門

港獨旗揮咗6個月啦喎，呢排先提嘅

收啦 垃圾

不如唔好講

譴責警暴 人人有責

根本寫撚定 鄧pk開波前再配合打毒針

政府今日（十二月二十四日）嚴厲譴責蒙面暴徒於平安夜晚上在港九新界多區，包括尖沙咀、旺角、沙田和元朗等多個地點非法集結。

叫人唔好出街玩啊

比外國睇，佢地嘅對外文宣黎

Noted.

放tg暴力

平咩安夜
中央話左唔比過洋節
咁仲何來有平安夜

次次講來講去

改日期 時間 地點 就出得post

on9 無狗最安全

一有狗 鋪頭拉閘 邊個暴力？

好

大佬聖誕節行街又非法集結
政府叫d遊客同市民唔好出街law

不嬲你遊行未行已經話你係暴徒

平安夜晚 警暴持續
政府市民 玉石俱焚

係黑警叫大家安心上街架，點解搞成咁，佢地唔係話識分示威者咩

今次有新意，連設傘陣都叫做暴徒

爽死了模擬器就有
有沒港共發言人模擬器？

noted thanks

譴責綠衣暴徙?

譴責你個譴責

第一次提揮動港獨旗

612已經暴徒
佢哋只能夠用呢個詞，邊有升級空間

香港獨立

喔

你啱，佔據馬路都係暴徒

暴徒堵塞尖沙咀彌敦道 警方將進行驅散行動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

晚上九時起，大量暴徒佔據尖沙咀彌敦道及梳士巴利道交界一帶馬路，設置傘陣及破壞交通燈，有人更掘起磚頭，現場交通嚴重擠塞。警方警告他們現正參與「未經批准的集結」，屬違法行為。因應現場情況，警方會使用最低武力驅散及拘捕示威者。

完
2019年12月24日（星期二）
香港時間22時33分

死黑警, 呃ot

唔譴責唔知咁有用

出黎消費都非法集結

幾個月前已經寫定劇本

即係話手足做得好

copy and paste

哦囉

跟住倒數應該

係呀譴責便衣狗